[月經]一人幾個你見過最好笑ge回覆

如題

啱啱見到有巴打開個po問點解張晉咁好打
有個巴打回: 日日打鳩蔡少芬
唔知做乜鳩
但笑到我停唔到

應該係錶果個。
唔好咁多幻想 +淘寶圖

樓主係on9

尋找錶鄉的故事 非曬命 有圖